今日無geat應唔應該去元朗旅行

廢話唔講
月尾窮撚
無晒gear
仲去唔去好

老閪都去
咪累街坊

推

去 老西都去

元朗好多野食架

去
但冇gear記得早d走

無GEAR企人群入面
最簡單, 口罩一直要有, 摭就最好拎埋

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727